番學最能鐘意恰九水果糖水呢挻死毒能

得閒無事過去星巴佢
Fd又冇聲又唔識出😂
都算好玩

上次刨完完筆 成機完筆歲
一手倒左落個好似佢既毒撚個書包到

倒落頭拉下次😂

唔好望
下次到你

毒步巴咁靚仔，佢d女打死你呀

最鍾意恰樓主呢種

下次我同4b一齊打柒你牙😂

4b sick ball

Thx

哈..

尋日上常識堂先同4b用紙馬射鳩佢

樓主死撚硬

連登4大毒撚
你，水果，毒步，bzbz

校台毒撚四皇

仲有
撚含七武海
同
MK三大將

毒步點會係毒撚

我錯囉

偷鳩佢包煙,留返一支喺度再同訓導督佢灰

人地天生麗質, 點似我

仲有 有眼無珠

AK HaB同潛龍